有冇人可以幫手整燦神wtsapp sticker？

有陣時真係唔係幾想打字，燦神真係好幫得手

科技白癡自己唔識整